Mk既公廁係咪一定有基佬

Mk，油麻地附近公廁有基佬
高登講

聽講800 一次

潑水趕走佢地

裡面長期有gay佬呻吟聲

搵食地點

要講暗號

全部都係秘密GAY地黎

淚灑雪廠街公廁

新假期快d入黎索料啦喂
最近吹搞基風

要講咩暗號

柑蕉桔梨。。

呢啲乜L嘢暗號
係廁所門大叫「柑蕉桔梨」就會開門俾你咁？

唔信咪去試下囉死基佬

千奇唔好同任何人有眼神接觸

想試下

朗豪坊廁所⋯⋯ 唔好有眼神接觸

淨係洗左手

依道都有？

邊到無？

維園公廁 有條友成日扮做完運動沖涼
來來回回幾次 瘋狂係到fing jer

荃灣德華公園先係勝地

願聞其詳